如果我知道小米咁撚廢 一定一手都唔會抽

抽到一定蝕到喊出黎

原來有誠哥 今次真係67

雷蛇都有李生

救得一個得一個 小米今次一定大撚鑊

雷蛇計ipo都唔算輸嘅

準備